做緊project 入黎幫幫手

依排學校通識科做緊project, 要研究邊隻牌子既手機最多人用
本身用緊HKG+諗住開post做統計，但依家唯有係到問啦
麻煩大家講低用緊咩牌子手機 等我可以計下唔同牌子大約有幾多使用者
唔該哂

LIHK暫時係咪得ios用家有？
咁你係度問梗係答你iphone

全部都係iphone

iphone +htc (副機)

iPhone +Samsung (副機)
而家LIHKG得iPhone用家開post好似無咩意思
咁我順便講下身邊啲朋友係用咩電話啦
希望對你都有用
iPhone Samsung 都係大圍會用
另外身邊都有唔少朋友用華碩同小米
反而好少見人用HTC同埋Sony

iPhone

呢個post簡直係sampling bias既極致

其實有冇人好似我咁用ipad上？

利申：用lg

iPhone only

完全一樣